「突發」朋友同條女去旅行想去我屋企住，可以點推？

是咁的我喺外國讀書
有個做地勤嘅朋友A plan緊去我果邊旅行
佢想住我屋企，其實本來就冇乜問題
但佢竟然話想帶埋條女嚟，仲話請我食野當交租
大家識左咁耐，都唔知點推好

屌佢條女當俾租

3p 或者拍片，駛乜推?

推車咁推有冇得諗

直接同佢講 帶埋條女 不了

條女正唔正先

熟嘅咪老實講

屋企有遠房親戚黎緊黎探你屋企人
全家得你屋企有位比佢訓
推唔甩

條女好豬

蒙頭入閘

我覺得你可以話比你地住一兩晚，你話啲大型行李可以放係你度，佢再拎個大背囊周圍行

斷估佢唔會諗住晚晚都訓你到啊嘛

豬都係肉

香港人嚟喎 咁老定？

其實最好你幫佢地plan埋行程，盡量唔撚住你屋企，咁就搞撚掂，確保佢地book曬啲野

巴打行程都編埋都好dup本

一次性交租

條女咩樣

有計！ 攞個鎚 打爆哂d水喉地磚 將間屋變到水上樂園咁 影埋相俾佢睇 同佢講唔好意思 爆水喉 我自己都住唔到 可唔可以順便幫我搵埋地方呀

唔好提啦

帶條女泥實做炮房啦 係隔離啪啪聲 你情何以堪呢

好似啲av情節咁樓主喺房外面偷望，之後⋯⋯⋯

之前有個post有個巴打係日本 聽到隔離個日本妹同鬼佬啪啪啪啲叫床聲
樓主屋企幅牆夠唔夠厚

3p喇屌

咪同平時咁推 屌朋友妻有特別既推法?